國泰篤灰空姐下戰書

人地向連登仔下戰書

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

明洞百濟蔘雞湯

可憐既係,冇朋友要自己一個人食

有冇得扮客人寫投訴信投訴佢？咁樣會唔會炒左佢？

推

應該會有狗公同佢食

要有佢duty 同如果有巴打咁岩坐果班機
相信服說力大好多
各位巴打要為手足出番啖氣

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

肚餓既手足同我入哂黎!!!!!!!!

召喚國泰員工 開心share佢個roaster 俾啲手足留意下

冇時間同呢隻博出位嘅跳樑小丑玩
8/9 美領見

呢啲食物都叫曬命？

平時食開二手飯？

光復香港 時代革命

Marco Polo member 係時候出動

係公司藍絲group收到，佢地話一定要收佢皮

碗入面果條jer 黎

國泰內部不斷炒咁對反送中事件有表達過 有參與過既職員